覺唔覺做人向運動發展冇乜用

身手好，古代就話可以從軍打仗

但過30歲體能/肌肉流失，反而智力&經驗 隨年齡上升，無窮無盡

人只會愈來愈精，除非老人痴呆，一定唔會變返蠢

所以沉迷打波唔讀書好撚唔抵

香港咪無用
去外國做到職業級既話，搵既錢唔大洗夠你食一世

香港冇咩用

樓豬打漏咗香港

望住香港就係既
您幾Top都好 做運動員都做唔到老
退役之後出路又少
不過事實係 沉迷打波 同 唔讀書無必然關係

全世界都可以當兵
係香港賤民無

香港要將運動當成純粹生意咁run先係唯一出路，大把健身狗月入過十萬